香港人日常飲食係咪吸收太少omega3？

原來要食深海魚，合桃，綠葉菜，chia seed，flax seed

傾向西式飲食先吸收到omega3

Omega3 幫助腦部健康，心臟健康，血管健康

對焦慮症可能有幫助，但呢方面研究未夠多，信不信由你

香港人食好多三文魚喎